德國係咪on撚9架

嬴唔到會出唔倒線仲派副選
你估南韓易打咩

就算派正選出去都俾人踢到傷曬 出咗線一樣贏唔到 出副選仲好

要睇長線呀，正選斷腳賠唔起

GERMANY SURE WIN

Reus 斷腳@1.005

韓狗今晚要報二戰既仇

梗係要收起d正選啦

出唔倒線真係抵9死